香港堆街市就算比大財團迫死執柒左佢都係自己攞黎

專搵後生仔笨，寧願比大財團搵笨都只少明碼實價心甘情願

係 街市d 阿姐覺得 後生仔d錢唔係錢 剩係要中年老年人錢

鏗鏘集講緊熟食中心點比政府玩死

唔肯維修

唔準安冷氣

要八成人同意先準安

都ON9

小生意個D,做日頭緊係唔制啦

你安左計時收錢咪得LOR

旺角熟食中心, 正呀!!

農夫包

做外賣
一個鍾送四個地方...

哇...東涌都送.???
地盤友

租約由三年變一年.

屌, 你老母, 邊有人做呀?

串撚過馬撚，抵執笠

幾十年都無規劃,. 政府正食屎狗.

邊間?

送外賣>??
成昌飯店?

保守道根叔...

呢間. 三十八蚊起.,...............

搵人支持. , 你比埋我個份咪得LOR

搵事頭婆簽

終於搵到人...........勁..........愚公移山

得閒去搵根叔幫襯下

有冷氣之後.............

柯創建.

屌你做立法會議員抽水..

攪咁耐, 你無責任既?

端和街市?

屌你啦...

咪又係唔掂

食屎架民建聯你?

又彈政府部門各有文化

咁你立法會都係啦

你民建聯夠亂鳩咁過野批野, 都未能屌你地過領匯呀!

留廿億攪街市.....

阿學者, 教授. 好嘆........睇書飲啡

WHY 政府做得唔好但領匯同私人做得好?

因為人地年年加租, 趕走人, 搵 新野嘛.

EASY

有外國朋友黎香港，都會帶佢地去熟食中心試下，鵝頸橋街市有間唔錯的

初頭買提子好好食，四十幾蚊包，之後買多兩次唔比我睇個價，愈黎愈貴，明明都係咁既size,收六七十蚊包，唔q再買